紐亞輕鬆包位

咁撚早出黎托柒

還返正選比達史迪根

正宗『衝出嚟柒』

做咩唔舉手

佢黎拜仁咪俾國家隊正選佢囉

回晒堂

咁撚多人衝出黎比人空門

拉芬拿失左位 比文尼力壓 腳就實起到
但紐亞唔出黎呢球實撲到

karius都勁過佢

fake出畫面外

On9

有冇舉手

佢仲要屌隊友

紐亞完美展示咩叫衝出黎柒

文尼正式超越沙拿

抵撚死 就係佢搞到依家d龍要好做作
好好地守龍唔得既 係要搞依搞路